一眾建制派前線成員瘋狂批評特首林鄭月娥 指她是「鬼」 懷疑林太係「真民主派」

明報李先知：//昨日（DQ12民主派當日）一眾建制派前線成員，在通訊群組瘋狂批評特首林鄭月娥，更有人指她是「鬼」，認為港府在押後選前夕DQ議員，即讓被DQ者有時間找到接班人，更有一年半載時間培育及落區宣傳，懷疑林太係「真民主派」//

笑撚咗

前線捉鬼

林鄭手足？？

民建聯先係恐怖分子

真手足

根本係美國間諜，一手推冧台灣盤棋，令5眼合作反共，係你班傻鳩成年都唔知

咪再DQ lor 比你兩年培育又點

蔡英文都未同佢謝票 817萬 好難突破

熱狗上身

你當港獨之母流嫁？

保護林奠媽媽

其實奶共派有些少智商果啲都應該識咁諗
佢地本身嘅價值就係 喺香港有限嘅民主政治制度上制衡擁有大數民意嘅民主派
但林奠一年之內就將香港推到去2046年嘅大限 依家唔單止連假民主制度都無埋 甚至放埋支国入香港直接武力干預 咁奶共派對支共仲有幾多價值可言?

的確解釋唔到，你壓後就明年先DQ啦
要DQ就唔好壓後
又DQ又壓後反而有利民主派

呢d嘢佢冇權落order啦

基本法話香港會有雙普選
所有永久居民都有被選舉權
批評、否定中央對香港之基本方針係顛覆國家
已經違反國安法

香港李登輝

港共前線好黃

高級黑

鬥藍

延遲一年仲要dq係咩玩法？

擒日已經覺得好唔妥

我覺得應該係禁堂食單野連藍絲都好嬲先提早講定dq安撫佢地

大家都係飲英國奶水大

其實真係有可能，
你諗下點解佢兩個仔點解相安無事就知啦。

我唔相信一個讀左咁多年書既女人會咁蠢，
一定係美帝既黑暗兵法
係道講就得，唔好傳出去

其實你dq幾多人都好
選民人數係冇變過
而且大陸班廢老落唔倒黎投
所以只要有dummy 候選人
奶共派一樣會輸到仆街冚家剷

在民主選舉中，你不能有民主派候選人，裁判要偏向建制派，最好一開場就給民主派十二張紅牌，而且dq當天就立刻舉行立法會選舉，否則建制派會說你是民主派，說你是卧底。

保皇狗就快變condom ,
正在被迫發出最後的吼聲

特首前線好黃

晒冷主義呀

扯貓尾

神邏輯

建制?
保皇黨 (倉頡:火月口田火)

見d手足次次係連登吹捧林鄭都比人話5毛
真係哭撚左

淋奠係黃

呢個局佈左四十年

由佢地胡亂猜測

等佢地鬼打鬼唔好

未必，果啲咩淺黃中立淺藍見你擺個唔識嘅人，佢未必投

最後的吼聲

咁嘅話禁堂食係邊個主意先

而家先知 可能太遲

逃犯條例既時機：
1.韓國瑜氣勢如紅
2.香港人個個星期北上消費，食海底撈飲喜茶
3.泛民本土一盤散沙，冇人諗過區選會過半
4.外國人：人民幣真香

然後一單野改變哂

周庭好似話可以掠埋DQ咗嗰班嘅選舉報名費？

建制捉鬼

你地一齊落地獄啦

港獨之母

個問題係區選經驗令奶共派驚撚左
曾老鼠都係呢個理據先propose

同意

唔可以

一齊幫佢祝鬼

林奠就係21世紀奇異點

林奠：我願做世界的共同敵人，只為消滅中共

佢講過退休會番英國 用得番字 你話呢

手足

鋪路張建宗上位

又話要學藍絲
唔鬥藍唔割蓆嘅
無咗個榜樣

又係呢篇嘢

12 x5萬都係六十萬，為你少少錢提早DQ咩

靜啦屌你

唔好出賣手足

雖然無證據
但客觀事實
佢係打亂晒支共咁多年嚟所有部署

行會全部民建聯

其實佢地feel到架
所以會一批有幾狂做幾狂 希望可以之中共會留佢地
但都係一句 太天真了

捉鬼內鬥分化

都冇咩理由貪果少少錢

仆街，揚撚咗

歷史會正名林鄭手足

結論：林奠係港獨之母

on9啦屌

英國人幾百年前已經玩透政治！

學嘢啦小粉紅

屌，比保皇黨發現咗

中共冇左台積電

建？睇下睇下

屌 咪推e個post啦 比人發現左我地安插入正苦既登諜林鄭月娥喇 靜靜地嬴得唔得呀

林太，大隱隱於朝，忍辱負重、任重道遠。 加油

台積電岩先2nm有突破
支那睇見都葡蔔

林鄭媽媽辛苦晒您

佢同CY 不嬲都手足黎

搞咁多野就係想你地上街反共

講左唔好再捉鬼

林奠真係忍辱負重，晚晚喊濕幾個枕頭
大家都錯怪佢

你呢加先知？

淋病一一攬炒之母
689一一港毒之父

好黃

呢 D 大話搵邊個信？DQ 咁多之後中聯辦即刻聲明支持，點會唔係成個計劃一部分？根本係想同時 DQ 埋現屆議員然後緊急立法會一年間過哂明日大嶼同 23 條同其他創新立法，明報班副編輯 (李先知 = 副編) 想幫手 spinning 就收皮啦

我估一個可能係：
同時宣佈一年臨立會，而被DQ參選的現屆議員不包括在內
結果，民主派會少起碼4人

再博你其他黨友杯葛，又少幾個
可極速通過23條、明日大嶼倒錢落海之類

而家終於明晒鳥

林鄭參選時話上帝叫佢選特首
上帝=God
英國佬成日話 "God save the queen"
queen=英女皇
即係上帝叫林鄭黎幫英女皇
林鄭係幫緊事頭婆做事，係皇家特工黎

無泛民，根本唔需要班保皇狗直接委任咪得

唯一解釋係柒婆要面，要嬴到盡既報復心態

你搵到plan b之後再dq

林鄭： 永遠都係第一， 做間諜都係

屌，咁樣諗嘢都有

傳聞江青係國民黨間諜，只不過後來同佢上線失聯🙊

係攬炒之母

我覺得佢係想dq埋現任嗰幾個

區選我諗個數調轉啦

關佢L事咩, 上面唔出聲佢夠L膽DQ
而家擺明上面晒冷, 話比美國佬知唔怕你制裁, 博你真係唔制裁

林家前線多數係黃

宜家先知？

真
佢禁堂食係想最短時間壓低確診人數，等大陸無藉口押後選立法會
點知比民建聯識穿

林鄭是手足 唔反了

林鄭係英國特工

臨到選舉真係乜都講得出
終於承認林奠係攬炒之母

就係佢而家支那比人八國聯軍，你話佢係唔係真手足先仲要單單野都開加速

忍辱負重

林奠不嬲都係手足
多得佢先攬炒到

林奠好偉大

姐係表示dp程序一直都係特首控制 而唔係選舉主任

我都收到消息原本保皇派全撚部原來都係鬼來

第一 仲有建制呢個字 已經代表你地香港人民智仲係未開
第二 2020仲信新聞 笑撚死

除左政改，本身明日大嶼同23條（而家仲攪23條把撚）都隨時改得。

現在先知林太手足黎

林病原來係手足

唔怪得 年年考第一
媽媽

特首係民主派一早知啦
佢兩個仔都喺英國丫嘛

香港人民主之母，等如 前蘇聯 戈爾巴喬夫
好一個裏應外合
內外夾逼
唔通中國共產黨今次真係氣數以盡係因為一個香港的母親?
忘記佐，她的2個兒子還在英國

絕對係手足
習大大直頭香港民主之父

香港人對中共黎講，永遠都係外人
你睇譚耀宗都唔俾睇國安法條文都知
中共永遠唔會信你呢班保皇派

原本諗住 馬 2008年 765萬 應該要好耐先至會破到，點知又加速

連登成能日放假料，撚鳩d 人

如果林鄭係手足，成件事就講得通晒，從去年6月開始講起，根本係佢計算之內

DQ師？

以前溫水煮娃你地唔醒覺。。。。而家咪較大d火

媽媽：黃絲頂住呀 知你地係好難捱 香港人加油

英國間諜

不排除可能性

其實建制點都會有四成得票
佢地配票一向好 根本無咩可能會輸
我覺得民主派最多都係33席

DQ左嘅選舉按金會比返你

而有效提名嘅話好似申報選舉開支用左幾多錢都會比返你
但無效提名就唔會比返你

即係等於政府送錢比保皇洗

佢兩個為左香港嘅民主之路宜家隨時連命都無
Respect

一年後咪又DQ 玩到你地殘你地咪慢慢培育宣傳

林鄭登輝

講咁多野咪又係跪住含

呢家先知林鄭係鬼太遲啦

我知你地成日笑老燒燈
但其實佢啲分析係正常政客會行既方向嚟
點知柒婆可以次次都反其道而行
根撚本間諜嚟

事實係

保護特首，勿廣傳！！！！

咪on9啦林鄭係鬼

你搞到我好亂呀！！

保皇擔心自己變condom

明明今天選有份 點知下年仲係咪自己

發現新大6
宜家先知道？

舉報

話人真民主派咁自己係咩

仆街，黃撚左

咁你又答我

如果唔係林鄭

香港會有咁多人公民覺醒？

個個仲飲緊喜茶食海底撈啦

林鄭同汪精衛其實係同一身份

用一己聲譽 去將瀕臨被中共文化操控
思想洗腦嘅港豬救番醒

我就信歷史自然會有評價

功過身後評 只係希望林鄭可以快啲過身
等歷史為佢洗雪既一日快啲到來

林奠全家英籍藍屍自己諗下啦

5. BNO平權遙遙無期

佢哋係玩膠定無腦
係咪都DQ㗎啦

咁計其實習種都係手足

或者佢想藉住現屆立法會繼續推賣港政策？

唔係選舉主任既決定黎咩？

唔怪得之前有個訪問 被人問佢係唔係賣港
然後喊撚咗
可能嗰下真係好委屈

應該咁講：
DQ完就根本無理由再延期，延期完就無必要再DQ，根本錯撚哂

所以馬英九嬲咗蔡英文

民建聯唔好分化啦

係咪想危害國家安全

係選舉經費

依家係建制回到血, 民主派駛左冇得回

聽講收左美國錢

林鄭係鬼

保皇想郁佢好撚耐，不過冇用，中共吹雞，老閪跪低。

下次加密啦

所以佢喺電視機咪喊住同大家講點鬧都得就係唔可以鬧佢賣港

收左英國錢
全家都英國人

無錯
林太要頂住呀

其實係

林鄭係真係愛香港

無錯
一早比英國收買左

無錯

偽藍

其實正常黎講dq得就唔應該推遲

沈旭輝就話dq左既係臨時立會都唔做得
但講真果度得三個 而本身奶共派都過半 根本唔影響
所以 真係唔知林奠做乜鳩

做多咗

柒婆做衰嘢都柒過人

歷史會還佢一個公道

負負得正

當年幫支共上位嗰班資本家地主知識分子

唔怪得英帝遲遲唔取消佢哋冚家嘅英國護照，美帝又唔趕佢個仔出境

即係習近平都係手足

正常人思維：都押後係可以唔DQ住，咁都要DQ係即係特登落下美國面，玩反制

建制：林鄭係鬼，點解要DQ

台灣有李登輝
香港有林奠

英國人

國安拉人未

雙win 主義

香港人由日日飲喜茶食海底撈變到日日屌鳩中共都真係要多謝林鄭，話就話佢好大喜功，但佢唔推行條修例，其實香港人都會慢慢俾人溶撚咗㗎啦，但佢偏偏下下都做到咁盡，務求喺短時間叫醒哂香港人，所以真正仆街應該係陰啲陰啲嚟煮死我哋，所以佢別有用心真心唔出奇

不過都係要繼續屌鳩佢，咁先配合到佢個暗黑兵法㗎嘛

正常人無理由咁蠢
一定係

林媽媽 攬炒之母
訓咗好耐？

依家得番建制去選

同意
林鄭辛苦了

信用欺詐師

不如咁諗，有最少兩批人

所以冇人叫佢下台

賊喊捉賊

篤佢出黎

原文係點

唔好

佢地就係冇左大陸班廢老做配票
一屋15姓人
你覺得佢地黎自邊度

不嬲都話林太係手足

Ming Pao Daily News 2020-07-31
A12 | 港聞 | 聞風筆動 | By 李先知

DQ再押後選舉 兩招分化瓦解35+

政府昨日重錘出手，一口氣「DQ 」（取消參選資格）了12名民主派參選人，公民黨不能倖免，但民主黨人至昨日連選舉主任的查詢信件也未收到。除了DQ，有消息傳出，政府短期內會再公布，押後立法會選舉，或延期一年，其間變相用「臨時立法會」方式處理緊急事宜。有民主黨中人直言，北京這兩招甚「毒辣」，明顯是玩「分化」手段，DQ部分人又讓一些入閘，而若他們加入臨立會，必會破壞民主派團結，這樣民主派35+便會瓦解。

政府大規模DQ，有民主派也說始料不及。公民黨暫有4人被DQ，而民主黨的人比公民黨遲報名，未知是否因而未被DQ，但弔詭的是，民主黨各人至昨日甚至未收到選舉主任查問立場的信件。有民主黨中人表示，公民黨被指控的「罪狀」，民主黨人理論上都「中」，例如民主黨雖無簽本土派的「墨落無悔」聲明（內容包括否決預算案），但民主黨在民主派初選時，跟戴耀廷簽署的協調，內容跟「墨落無悔」聲明無異。公民黨區議員有份聯聲明反對北京制訂《港區國安法》，民主黨參選人也有聯署。

有民主黨中人形容，令次北京用最「粗糙」的手法分化民主派。如果民主黨無被DQ或只DQ少數，民主黨便有機會被人攻擊為「妥協派」而入閘。民主派多年來四分五裂，難得反修例運動後同意合作搞35+。他估計政府會推遲立法會選舉，然後以緊急會議「臨立會」方式運作，現任議員理應成為「臨立會」成員，但按道理，遭 DQ參選者被北京視為不擁護《基本法》，邏輯上不能過渡至「臨立會」，如剩下民主黨及少數人加入，這便重演97年回歸時，民協馮檢基加入臨立會的尷尬境况。不過，如果他們不加入，建制派在臨立會便能為所欲為通過「惡法」。該民主黨中人稱，黨內也在思考，有意見認為如果不是全體現任議員可加入臨立會，少數人不應加入免「中伏」。

傳港澳辦高層8月初來港處理押後選舉後續事宜

有建制消息就表示，行政會議最快兩三星期內會開會，審議押後大選一事。另有接近北京的消息稱，港澳辦高層將於8月初到香港了解最新情况，處理有關押後選舉、DQ參選人的後續事宜。據悉，該高層會向與港府協調如何由內地協助港人應對新冠病毒疫情，將有具體措施。據了解，該高層不會有公開活動。

另有了解北京消息人士表示，不清楚特區政府何時會決定是否押後選舉，以及押後選舉的後續安排。但他認為，選舉主任在政府決定是否押後選舉前公布DQ決定，有其正面意義，即向政黨甚至整個社會，發出強烈信息，要求日後參與選舉的人不能踰越有關國家安全和擁護《基本法》等的底線。至於倘若特區政府決定押後選舉，被DQ參選人日後再有資格參選？該消息人士認為，准與不准兩個可能性都有，暫時說不準，也要看特區政府的方案。他認為，若選舉被押後一年，而期間被DQ參選人日後的言行已作調整，不再觸碰底線，讓他們可重新參選，對整個社會也不是壞事。

政府一旦押後選舉，屆時會否再有「重新提名」，讓被DQ的參選人有「復活」的機會，政界各說不一。第一種說法是，押後的選舉仍按現時已「入閘」的名單競選，不接受重新提名，而在「臨立會」未完成會期前禁止拉票，這做法昭示中央不容忍被DQ者，包括公民黨過往的行為，猶如宣布「剝奪權利終身」。另一種說法是，明年可接受重新提名。

有建制派人士稱，如接受重新提名，亦即公民黨現任立法會議員包括黨魁楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒可以在「臨立會」有「洗心革面」的機會，表現他們「擁護基本法」的一面。這方法，猶如要公民黨重新「考牌」，令該黨領導層思考黨未來路向︰究竟是要議席還是要攬炒？

不過，有建制派人士指，昨日一眾建制派前線成員，在通訊群組瘋狂批評特首林鄭月娥，更有人指她是「鬼」，認為港府在押後選前夕DQ議員，即讓被DQ者有時間找到接班人，更有一年半載時間培育及落區宣傳，懷疑林太係「真民主派」。

要DQ可以等deadline之後先DQ
而家deadline前一日大肆DQ兼押後選舉
好明顯啦

想問下國安法委員會主席林鄭
如果違反國安法
咁會點做

表面上：班建制派因為疫情無得落區
真實係：等民主派班plan b有時間催谷知名度

幾呀歲人唔好咁多幻想

選舉近了，發現藍絲都屌林鄭，即刻轉軚

弱智鬥弱智
香港真係慘

一定係英國間諜

係lo 冇乜意義

保皇狗：“起來，起來，起來！”

上年睇左套Anna 無野係無可能

咁就唔洗而家DQ
延一年已經夠
下年先再DQ冇咁大動作

鬥紅 定 鬥藍

其實係鬥白
鬥白痴

媽 我好亂啊

但係佢宣佈完全日禁止堂食，而家

她只是憨鳩

神又係反民主派, 鬼又係反民主派

根本延後同DQ兩個動作重疊咗，完全解釋唔到佢點解要咁做，除咗繼續事事做到最盡，激嬲香港人，俾子彈外國之外

建制終覺醒

都似係 不過唔係民主派

係真焦土派

保皇變condom
下年換人咪解釋到

林鄭一早明白咩叫先破後立

林鄭暗黑兵法

違反國安法

証明班藍廢腦真係弱智,
提名期暫止前一日都收唔到 PLAN A 確認, 人地都會入 PLAN B 架喇.
你不如話所有泛民議員都唔比入閘, 要保證班獻世妖怪必定選贏喇.

淋病話 佢以前係同李永達嗰一批人同一排

千祈千祈唔好咁做，唔岩架

本身都諗都延遲重DQ做乜

大獲 比佢哋知道咗

特別要點名嗰隻葛珮帆

靜啦好嘛

唔好試圖用正常人嘅思維去諗佢

無錯
果少少錢, 如果攪眾籌都好快籌到

9 up 覺得可能政府驚截止左先DQ 會比人小佢
因為DQ 完泛民無咩人淨番係度, 到時反響仲大

勁過陳國邦

又捉鬼

On9就真

邊個時間點結果都係玩到去國際戰線
呢個理由都唔係咩理由嚟

所以我成日覺得有好多人係一直高估左港共智商水平

然後又話同情

攬炒之母個名流架？

只要被DQ者endorse , 豬閪都會支持

林鄭邊有權

兩辦先係

梁振英係攬炒之父既話 777仲唔係攬炒之母？

一早講左

開始明點解佢上年拍片會喊住話好委屈

而家先知？

為dq bno 投票權舖路

DQ 點解唔出Plan B? 根本唔合邏輯

吓？哦！

你係鬼

點解pr 幫林鄭洗白咁多正評？定係比正評班友訓左幾年

其實只要係民主派都dq 少數派就變70+啦

你想推遲選舉佢就出手DQ,根本係山頭主義想搶功表忠就真.

咪住先，民建聯全名係「民主建港協進聯盟」，係民主派喎。咁林鄭係民主派又有乜問題？ 媽，我好亂呀！

知唔知禮賓府隔離係咩？
係美國領事館呀

係喎

做到咁明顯都無事
幕後係江澤聞定李克強

港獨之母你估流㗎

藍屍=弱智

連英美都冇事

佢哋而家先知道淋病同雜種係手足，真正攬炒派咩？

唔好畀佢停

林鄭係真手足，依家身份暴露咗，要快 D 著草。

弱🐶智

唔反了

靜啦，咪篤手足岀黎

手足，唔割。

推哂俾林奠就可以贏番民心？唔好咁白痴啦畜牲

急彎超前

其實係王允獻貂嬋之計

搞手係李黑仔獻林奠比習大大埋佢身

黑暗兵法

講到明攬炒之母 夜神月.娥

林鄭深明加速主義

唔好出賣手足

咁佢可能未來一年極速通過中共版政改
限制提名，加埋DQ，
安全系數極高
可以周圍講已完成基本法普選承諾

藍絲捉鬼

鬥藍好呀 繼續推

有聲有畫面
仲記得港台鏗鏘集講假新聞

慘啦

笑咗

英諜媽媽

最後的吼聲
笑到仆街

都好難怪班保皇會咁諗

完全冇任何同步不割嘅精神

真定假

台灣中興之母呢個名唔係流

暗黑兵法
妹妹獻頭
幾時到城下一聚

其實只係班支那人無玩過選舉
又無得雙重國籍
先搞咁多on9野

藍屍捉鬼

支持

我廢老老豆都話林奠係親英, 話咩佢係比英國養大

咪又係話人漢奸

有邊次係真

總加速師

跟本係英國內鬼

好似專登

傳說中選舉主任的決定呢

林鄭係行李登輝條路想坐習大大個位?

狂笑

大家記住借力打力~!!

坐穏啦香港人~

低調啦屌

保護手足得唔得呀屌你老母

我問心無愧

真係鬼又點?
呢個女人過去一年做過嘅嘢唔係一句「林鄭係鬼」就抹得走囉

焦土之母，攬炒之母，港獨之母，民主之母

而家先知 攬炒派

又做戲俾白痴選民睇, 以為建制係會反政府

俾人愚弄左幾年先知林鄭係undercover

真假如一心要推遲選舉我一定俾個假希望唔dq住, 到下年再選先同你dq, 等泛民白白浪費一年準備同宣傳時間, 而家玩dg直頭幫國際線turbo, 又一次幫習大大添亂

最衰大粒墨

證明佢做野on9 到，自己友都覺得佢係鬼
點先有機會做到咁既效果

如果完全建制派控制議會，對林奠黎講都係不利。要有人打下交權力先平衡得到既。要有返的共同敵人，否則就會內部作反。

證明班建制派真係毫無政治智慧，DQ更大問題係引起國際關注囉

接受唔到同淋奠係手足

成班幻想撚
林鄭係沒撚用既垃圾都話係間諜

林兆波先係幕後玩家啊！
臣服到年年考第一既女人，天下第一馴獸師
仲要吹國歌表晒立場，擺明勾結外部勢力

外國就係知道林兆波係間諜先唔對林家出手
你試吓2個仔跟母姓鄭，即刻仆街啦

我哋要俾林兆波靜雞雞贏啊

藍圈要捉鬼了

真野唔好講

分化撚

押後又DQ 即係比多一年時間泛民準備

都預左佢再dq架啦

不嬲知佢同老公都係英國特務 後生果陣見過james bond
見過 佢地真係見過

同時等啲藍屍坐街食飯，激嬲佢地唔投保皇派

佢地收到風要批鬥林奠落台？
果然選舉近了

淋病係習總舊相識，邊係你班二打六可以質疑？

點解到依家美國/英國都唔制裁林奠，因為佢就係鬼

不嬲都係

無錯
自己友

笑鳥

其實接咩班你DQ咗邊個 我想投嘅咪投咩佢名單排第二/佢屬意嘅plan B
總之啲票就唔撚會落咗獻世度啦

仲有老人院
疫情下應該未必敢帶佢哋去投票

叫聲媽媽啦！
你都痴線

逆向思維

老老實實依D野係真係假永遠唔會知60年後當時人死咗7-8成文件就會公開

培育

師承真主黨
攬炒爆炸

其實佢做咁多野得兩個可能，一係真廢，想懶叻幫支共做野，點知個人太廢搞到咁，二係真間諜，同唔知咩人夾手夾腳ko支共，老實講，好早期我已經懷疑係二，而時間越耐就越堅信

睇唔出咁勁WO
似真ON9多D

咁點解咁耐先撤回，唔通真係為啖氣咩大佬

條友死不認錯架嘛

香港人唔配有林鄭

話唔定真係鬼嚟

雜種先係真手足

香港李登輝

又係呢d FF敵營分化po,雨傘到宜家都未識醒

暗黑兵法 月娥獻穴

媽媽

而家先知太遲

實係咁啦

全建制派入臨立會，一年整死所有民主派，本土派同整死埋香港

推光復香港 時代革命

特首師

建制都反檯戴係第一次

幾叻既人做幾十年政府都變垃圾啦

好明顯兩次強調左行政會議有份決定(話俾外國聽記住制裁哩班友)

提醒外國要用核選項先可以左右到中共同港共既行為

依家班建制驚緊委任咗入臨立會之後立即俾美國制裁，而且又學唔到一班民建聯同袁爸爸大仔老婆咁跳船

攬炒之母

其實一直有人講林奠係黑暗兵法之王

真係
淺黃啲弱智程度係超越想象

其實佢真係冇唸過會100萬人為左條捉有錢佬既法去反佢

香港核心價值就係錢

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

真。攬炒

come on齊來捉鬼

共匪係全球人類嘅敵人
雜種真係加速全球去中